請尊重中大手足既決定

不分化，不割席
不嬲都話尊重前線手足一切決定

屌人撤果啲，你地知現場發生咩事咩?

中大手足早幾日守得咁辛苦
你估佢地而家撤就係放棄咩?
我相信佢地傾過，根據現場情況而做決定

請多謝中大手足既付出，尊重佢地所有決定

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！